AGU
===

Для того чтобы развернуть проект или применить добавленные изменения необходимо выполнить следующие команды:

P.S Эти команды уадлят всю вашу базу данных! Сделайте бэкап или скопируйте данные перед их выполнением, если они вам нужны.
1. ``` php bin/console doctrine:database:drop --force```
2. ```php bin/console doctrine:database:create ```
3. ```php bin/console doctrine:migrations:migrate ``` 

При работе над новой задачей рекомендуется обновить локальный проект и создать отдельную ветку 
(работа по git flow). При открытии мердж реквеста также рекомендуется обновить локальный репозиторий.
 
Для того чтобы обновить репозиторий сделайте коммит текущих изменений(если они есть) или уберите их в stash.
Затем необходимо выполнить следующие команды.
1. ```git checkout dev``` 

Переключится в основную ветку разработки
2. ```git fetch origin``` 

Обновить локальный репозиторий из удаленного. Origin - это имя удаленного репозитория,
 которое может отличатся от указанного.
 
3.```git merge origin/dev```

После этого вы можете переключиться в свою ветку и произвести слияние (merge) или перенос (rebase) с обновленной главной веткой.
